屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
雲加 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場出幼齒呀笨
屌你老母
利物浦 打假足球 食撚左春藥？咁春勁？

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

樓豬輸成典

輸幾多

樓主息怒
利記不嬲都劫富濟貧

輸波就發爛渣

唔巧提la 屌你老母雲加

不如你買佢離隊好過
利申:唔係鼓吹外圍

買阿狗就抵你啦

若要生活好 all in 利物浦

波叔

唔好跳樓

你 攞景定贈與

2017年了 仲有人會撐雲加

明年今日

口頭RAP左一次
估唔到咩歌

K歌之王？

又係浮誇

我屌你老母 賭賭賭好撚喜歡all in
來吧送給你 叫幾百萬人流淚過的歌